CLOUD9加油！！！！！！！！！！！！

打撚爆FAZE

STEWIE!!!!!!

cls條友

差少少咋

好耐冇睇到心都跳出嚟

COMEONNNNNNNNNNNNNNNN

1 round 1 round

SHITttttt

集氣集氣集氣集氣集氣集氣

點解

唔敢睇了

link?

CLOUD99999999999999999999999999999999999

MATCH POINT

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

tarik勁到

STEWIE, Tarik係infernal MVP
Ska係 overall mvp
我覺得

stewie關鍵時刻救世主

last shot 果下估佢唔到
btw 佢係咪香港人黎？ 見佢姓yip

stewie 一個hold b site屈到

勁好睇

真心唔知
google過不過都話佢amercial
不過我估係香港人
但美國土生土長

Stewie同ska真係上哂身
Stewie同auto守b真心穩
c9根本放心佢兩個守 係未confirm對手真係打b時ska行下去返b都唔洗 睇佢地ct就係睇到佢地好信任守b果兩個

Guardian阻頭阻勢
本身已經唔鍾意佢(我係NaVi fan )
喺NaVi又唔見你咁勁
又講大話
DLLM

stewie b site awp 3kill

btw大家捱夜睇定喺外國

真係冇諗過cloud 9 勁到贏major
打爆SK G2 Faze Virtus Pro Astralis

唔知shroud點諗呢

開台打pubg好過

Shroud:
無我就贏major，乜我一走差咁遠

有shroud贏唔到major啦

搵錢黎講，我諗shroud而家收入多過佢地全隊

呢條友根本唔勁 返去打pubg岩哂佢啦

佢twitter 係咁yesyesyes

其實打落實力真係55波，甚至faze 6 C9 4
當faze去到15round 果時我都覺得係咁先
不過C9真係好撚韌

btw贏世界頭1,2加好似頭10定5既g2拎冠 實至名歸

如果stewie a site 嗰下ACE咗就完美

Faze一入ot個氣勢已經比人食住comeback道氣
第一個ot三個matchpoint都頂到已經好好
C9主場加埋道士氣

同埋tarik玩inferno真係好勁

贏到sk 入決賽就贏到faze

上次nip都係咁

inferno不愧係cs最經典既一張map 成日有緊張moment

老老實實一開始都諗住C9係陪跑
估唔到近兩次MAJOR都咁大驚喜

係，faze 1st ot 連追3 rounds都堅
1st ot無人贏過t side
C9 之後贏到t side就搞掂左

差一槍，如果ace左就贏埋

係冇人諗過cloud9會過到八強

真黑馬

無諗過贏到sk巴西佬

玩得多有啲悶，同埋打b太少變化
b split又太遠

贏sk好似因為felps

贏左波 輸pick'em 抵

easy 500000

以為雲加集氣post

我個人認為faze同sk比都係faze贏少少
faze係好穩定咁勁
sk成日無啦啦輸俾啲細隊
faze好似已經連續唔知幾個tournment打入final

無睇比賽好耐 CHOKE9都攞到major

tarik eleague major mvp

有tarik 同 rush 唔同哂啦

Faze pick overpass?

以前allin clown9都輸
淨係記得有次食藥贏左fnatic

hltv ranking上頭三有望

STEWIE鐵壁

C9

以為佢G2都過唔到

唔明點解faze pick overpass，唔pick cache

C9打g2同sk 既overpass 都有板有眼

olofpass

打到咁撚廢

橫掃 sk g2 faze 邊撚個可以話c9 champion 含金量唔高

btw clg時期就好撚鍾意tarik

Cloud9!!!!!!!

G2又輸了

Thank you so much for watching the ELEAGUE Major: Boston! Our Grand Final had more than 1,130,000 concurrent viewers, beating the all-time record for a single Twitch channel we set last year. NOICE.
又爆記錄

贏sk 其實唔係好含金…sk同fnatic打左成五個幾中跟住同c9 打 ，第一場得3成水準都唔知有無，個個都攰到仆街

贏faze 就

karrigan 收皮未

faze 千年老二